支持六四！支持六四！

In 64, we trust.

In the great decision of Deng, we trust.

香港各界同胞在維多利亞公園載歌載舞，慶祝二十人年前鄧小平同志兇兇鎮壓反革命暴亂亂的英明決定